[
    {
        "randomId": 138
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Karatembashyashya",
            "option_1": "Urwiri",
            "option_2": "Izuba ry'impeshyi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Biratinyana",
            "option_1": "Imyambi y'ikibiriti",
            "option_2": "Umwijima n'urumuri",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi",
            "option_4": "Ibizu bitagira abantu",
            "correct_answer": "Umwijima n'urumuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Umugezi",
            "option_2": "Amabya",
            "option_3": "Igisate cy'umutsima",
            "option_4": "Umuyaga mu muyange",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ngeze iw'abandi bampa induru",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Sone yo ku irembo",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Sone yo ku irembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Umunyeshuri wabaye uwa mbere",
            "option_2": "Imisozi",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ndimugufi nahina so",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Ururimi n'amenyo",
            "option_3": "Icyanzu",
            "option_4": "Umurozi",
            "correct_answer": "Icyanzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyundo za bene Ntwari bazikubita hasi ntizimene isi",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Izuba",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Ibinono by'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abazungu b'i Bujumbura baca urubanza bicaye",
            "option_1": "Ijambo rya perezida",
            "option_2": "Urukoma n'insina",
            "option_3": "Igicucucucu",
            "option_4": "Imigomdoro yibishyimbo",
            "correct_answer": "Imigomdoro yibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amasaka y'i Burundi atukura ateze",
            "option_1": "Inzoka",
            "option_2": "Amaguru y'inkware",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Amaguru y'inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata Intorezo mfate indi tujye kwasa ibitaswa",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Urutare",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Urutare"
        }
    }
]